大賭李嘉誠係fb賣大牛svj

全新車 出晒牌 渣千零公里又賣 係咪洗返白d錢？

用得公司名出牌就預咗洗黑錢啦

佢真係呃到咁多

依家香港有公義，有人開始擔憂
從前法律制裁唔到，依家勇武制裁。

幕後老細既

賣車套現

明知自己惹火仲真名賣車就知志不在此, 就係要令人有你呢種諗法, 覺得佢真係有料

之前已經係咁賣車 張頭像仲坐緊斃少架大牛

邊個會買？

同佢買車都傻 騙徙一個

約出黎神獸啦 被佢呃過既人

打爆架SVJ 一世人得一次機會

仲要無後果

架車是蘑菇的

到底信佢嘅人有幾多
點樣呃先呃到SVJ 重要出到牌

我唔覺得佢有通力

公司做車主，咁咪可以轉20手都0字牌簿。。。。
十架著緊九架半都係咁玩啦

非洲官二代涉洗黑錢被瑞士充公25部名車拍賣成交額超過2億港元?

岩聽 呃到幾千萬睇佢

係咁計？

報串啦
叫銀行同黑警做野

成間公司賣比人